只出信心盤

開個channel俾d壓力自己

同路齊上

第二場已出

中

巴打 士bu 停出左事

我係垃圾 唔害人了

我信你架 策略完全正確 只要我地提高命中率就可以推上去 請繼續堅持呀巴打 加油

我再研究下先 之後係呢度出

加油 今晚狼隊 紐卡算唔算主膽

狼skip 般尼唔錯

即是點買 我睇好紐卡素啵

Lm

試下 熱刺盤

點解要登我熱

樓主 可以拉我入Group？

冇group 係度出

樓主今晚有咩信心盤

樓主失左影

帕爾馬

墨城

圖盧g